點睇d廢青8,90後有面笑譚仔阿姐勿演懶肉

"李"哋平時"趕"野好好咩, 貧友, 許地, 起邊, 閒快d, 天乞啦